（To藍絲/黑警）你依家知我地咩料啦 屌你老母

成日話民意 屌你老母

你依家知我地咩料啦 下

屌你老母

推

民意逆轉 人唔笑你同事都吠啦